我哋一齊嚟幫失散嘅狗仔認領翻主人啦！

大家要做善長人翁啊

推

如果唔係佢地就會拎去俾人人道毀滅㗎啦

推呀

Push

黑警死全家

Go follow

推撚爆佢

想多啲人睇到呀!!!!!!!!!!!!!!!!